用一個字既形容 2&b既阿仙奴生涯

渣

Legend

咁都計？
阿既legend條線同曼城有咩分別

鳩

黑

型

柒

廢

勁

Rubbish

人都敢殺

全世界應該得連登波台有留意呢條友,
證明佢地個個都係想 G&B

dllm

殺人朱

我同樓主fd過打ben

呢度四個字喎

伇

關你撚事咩你又唔係樓主

跟返規則玩啦

港父sir

汉

N又

同會員一樣

25

旑

唔明

hints plz

我鳩打

威

完

0

針

Sick ball

閪

百屌

禾

👃

👂和👃

暈

以為關天奇事